借十萬！一毫子息都唔洗俾？

有冇咁荀呀？

搞手求打個和

通常批到幾千蚊嘅
一過期就收幾十厘咁啦

申請咗最後都唔撚批比我

應該條件好毒，搏你一次過期起爆釘，一鋪本利歸還

賣廣告 reported

可能淨係批俾d 爛TU 既人博佢還唔到

有冇比理由

推